唐樓得8MB寬頻但唔想用中興華為可以點

本身想出smartone卡用sim router，但而家得返個5g plan局我畀2000幾銀買中興router

有無邊間係至少避得開唔用中國router？

有介紹呀
SIM卡放喺Wi-Fi router代替寬頻上網(可能會無覆蓋或只得6m/8m情況出現
好多村屋唐樓都係咁樣做
我有朋友有做開呢個服務可以介紹俾你

問下啦：

Tg:

自己買個可以插sim卡嘅router 然後sim卡自己諗
btw樓主你提到smart tone即刻就有smartone廣告

暫時無啦咁

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!
- 免費GOOGLE WIFI 服務!!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG:
入埋TG Channel緊貼最新優惠:

你而家個寛頻好大機會用緊華為modem

smartone 5g 家居寬頻?

8MB 可能係nec

Now TV / PCCW
☎️52008970

絕不hard sell 放心查詢

NEC A3110波浪型嘅，應該係古董喇

⭐⭐⭐香港寛HKBN⭐⭐⭐
住宅/商業寬頻,4G/4.5G手機上台計劃
公屋/居屋/私樓/村屋/唐樓/套屋都做到
新裝/轉台/新號碼
登記查詢至抵優惠

特選公/居屋低至
$105-1000M
$147-1000M
$190-2000M
$142-1000M
私人樓 $190-2000M
HKBN固網/流動通訊客戶 使用寬頻計劃可享半價優惠
$79 100M
$99 1000M

Whatsapp:90201110

你可以唔要個router 自己買5G router用
5g sim only好似都係148

唐樓8MB喎
華為當時仲柒